老友跳樓死左，我真係接受唔到

從朋友身邊得知到依個訊息都嚇左一嚇
明明前幾日先出黎一齊食飯聚舊 傾得開開心心
點會估到你今日就走左 咁就無左個由中學玩到依家嘅老友 我依家做乜都無晒心情
粒聲唔出走去跳樓 我地當中都無人知咩原因 淨係知無左個老友

你同佢都幾老友喎…
不過點解跳就冇人知嘅，唔好諗太多

我都試過，好自責

咩意思

我諗 你當佢朋友 佢無當你係朋友

點解

你同佢都幾老友喎…

做乜野 咪話左無人知點解跳 前前後後都無任何因素可以比我地察覺到佢有咩唔妥 點知佢話走就走 連佢屋企都估唔到

藍鯨

前排都有個中學時期幾fd既朋友跳左樓
知道消息之後心情真係唔知想點

我見完我老友上佢屋企食完飯,

第二日佢跳左落黎,

都兩三年了...

佢有情緒病,入過精神病院

有無諗過他殺？

聽到呢個消息真係好心up..巴打你而家見點啊? 最近我都有個朋友佢伴侶唔係到, 我聽到都有啲失落

別太自責
佢選擇左呢一條路
唔係三言兩語可以改變到佢既決定
睇下佢親人果邊有無野可以幫到手

有好多時佢地已經唔係第一次諗過自殺架喇，想當年前一晚仲一家人開開心心食完飯第二朝就有親人跳樓死左

同樓主一樣經歷

完全冇任何蹟象，平時係開心果

好後悔冇陪佢多d